等2020年先有錢收呢招真係妙

姐係果4千蚊可以塞撚住你把口塞足2年
抵派到呢